有無巴打都玩開Neil Barrett？入嚟吹兩咀

SS2017終於唔再玩星星同閃電圖案，成個look clean咗同更wearable。Earth tone配搭都幾唔錯，唯一衰在似Y3!